Boris Johnson仍發燒不退

英國首相約翰遜上周五（3月27日）宣布確診新冠肺炎，原定周五（3日）結束為期7天的自我隔離，但他指自己持續出現發燒等病徵，因此需要繼續隔離直至痊愈。
約翰遜周四（2日）晚現身唐寧街11號大門，為國內醫護人員拍掌打氣。他周五發放短片公布自己最新情況：「雖然我感覺更好，且完成7天隔離，但我仍有其中一個病徵，那是很輕微，我仍然發燒。根據政府建議，我必須繼續自我隔離，直至完全沒有病徵。」同樣染病的衞生大臣夏國賢現已康復，他形容患病時感到喉嚨有剃鬚刀。
另外，英女王伊利沙伯二世已就疫情錄制一段特別講話，將在當地周日晚8時在電視頻道播出。